被自燃？ 南生圍三歷火劫 警調查揭為「悶燒」非縱火

被譽為「香港人的後花園」及「雀鳥天堂」的元朗南生圍，早前在短短兩個月內3度發生火災，警方調查後解開謎底。消息指，警方今早(25日)在元朗地區管理委員會上透露，經追查後有4大進展，首先早前橫水渡「天眼」揭露火警時至少有兩人目擊事件，但消息指片段所拍攝的其實為同一人，而警方已接觸片中人及深入調查，發現該人並無可疑。

第二，消息透露，最新調查確定火災發生時並沒有任何可疑人在場。第三，政府化驗所就火災燃燒下來的灰燼進行化驗，結果顯示灰燼內並沒有發現任何易燃劑存在。

最後，根據拍攝得到的火警經過，警方與專家研究後，發現為「悶燒」的情況，與船主所指現場有蚊香和被鋪的說法脗合。

垃圾，捉唔到人賴天

悶燒 d 草悶到自燃?
屌你老母政府，黑警，蝗蟲又唔見你地悶燒

濕地黎架

無閉路就唔識做野

又唔見你間差館悶燒 冇天眼就廢哂

半夜三更畀太陽晒到著火？

差佬仲話想加人工7%,減50%就差唔多

果幾日又咁濕，又點悶燒法

痴撚線香港

拿!

唔係捉唔到人
而係唔會去捉人
捉到人等如承認有人蹤火=背後有人指使=地產商
政府唔會on9到去搞地產商

全香港咁多地咁多草得南生圍識悶燒？點解？

爛頭卒都唔夠膽拉
唔怪得破案率咁高啦,自稱

If you can’t beat them, join them

官商鄉黑

我屌你老母屌到出晒煙佢都未人體自燃啦

我同屋企隻狗講南生圍單野係悶燒
佢雖然唔識聽 但佢都笑到仆街喎

敢燒唔敢認

濕度八十幾嘅濕地半夜俾月亮曬到自燃
笑死人

警方即係話會陸續有嚟 ?

真係當我地弱智㗎喎

搞大佢啦屌

良心何在

痴撚線

警黑一家

咁市區街邊啲花樹咪自燃

屎叔鍾意悶燒南生圍就叫慈母咁吹法
好撚嘢

阿sir悶燒唔使你教

岩wo,唔通d 草生又話有人施肥

大自燃

唔講以為件事係支那發生

其實你講有UFO黎到唔小心燒着咗
我可能會信

屌丫.....大自燃啊

燒撚晒全香港濕地, 山上既花草樹木去啦
真真正正既食屎森林不是夢